Screenshot-uri : 

https://prnt.sc/jak5g2
https://prnt.sc/jak5s4
https://prnt.sc/jak648
https://prnt.sc/jak73f
https://prnt.sc/jak7h2
https://prnt.sc/jak7pp
https://prnt.sc/jakgld

Explicatie : 

Codul este foarte simplu , introducem datele pe care vrem sa le introducem 
in baza de date apoi php-ul va introduce toate datele in baza de date daca nu a fost 
gasita nici o eroare , altfel acesta va afisa eroarea .